有無人中左酒癮?

唔知叫唔叫做酗酒
日日要飲返十罐九罐啤酒
就算飲都未必訓得著
停飲一日已經心思思想買
我發覺已經影響到生活了
但個人總無決心改變壞習慣
因為放唔低定點呢

啤酒
未醉都飽撚死咗

飲少啲啦 第時好易痛風

還好啦
夠平啊

知道
不過唔知點樣下定決心一刀切

會有糖尿病

柯尿都柯到腳軟啦

依排個頭都keep住痛...

我日日要飲支500ml 嘅火酒先瞓得著

飲烈酒抵好多喎
啤酒一打先有效果
烈酒幾shot 就搞掂

同路，少少酒癮，不過每日都100ml highland park先瞓到
好後悔融跟本地人開始飲，飲左無得返轉頭

頭先朋友請我飲

100ml 都係4個portion 啫

所以咪講左少少囉

小狗

你咁講 我都想試

唔係嘛你無飲過 ?

每日8罐起，而家已經唔洗打飛機

飲過
不過好耐了
成幾年無再飲烈酒
訓醒宿醉感覺好差